[BNO]歐洲旅行過關奇問題

某些小關口人手不足 客量不足 令到過關時EU及非 EU兩條隊被拼合成同一counter出境 但是又唔吸入境

又或者相反,總之令到啲印不齊全

各位巴士有冇遇過，應該dim搞?

don't use bno lol

入境唔吸印, 小心俾人當非法入境. 即時提officer吸返.

出境少左個印有時都煩. 不過都試過Venice走個陣, 個officer找唔到入境個印(本passport用左70%), 嬲到後面隨手找一頁吸. 仲要勁細力. 不過so far無因為呢個印出問題.

巴絲

自膠

各位巴士

巴打去緊多國旅行？
如果單一國家去另一個國家，無印，該國有機會拒絕入境

其實幾次佢都冇比個入境印

不過反而會問我攞香港身份證望一下

d巴士應該冇遇過

Bno入歐盟國家好似係無印

有理由相信有少量officer將bno當成bc

搞到啲印亂撚曬

呢個係bno平權之一大運作性理由

入境正路係要吸印
出境揾唔到，佢會吸返
但就識做排返non eu隊

merge埋左呀屌你

去多啲小國開眼界啦， 唔係個個機場或口岸都好似倫敦巴黎咁旺

唔吸印一定要提

如果你買野無印就無得退稅

唔好話小國
單單個官懶少少都係睇完掟返俾你算鳩數

歐洲內陸機有時落機連關都唔洗過直接出去，呢個情況點計

Schengen Area

砌磚磚下直接轉出咗冇埋個出境counter

有陣時轉轉下直接轉出咗冇埋個出境counter

自

吸少個印會好撚煩
不過問清楚都會放
佢會問你去過邊 之後講粗口屌個到入境

正常係:
離開神根區一定有人睇passport
不過離開英國就要陸路口岸先有counter
神根區內所有內陸機都冇人check passport